網絡小說介紹與書荒討論區！

將夜世界第一

小師弟係唔係到？

睇你點睇啦
我就覺得 極品家丁 好睇
好睇 好笑 又有小智慧

極品家丁睇過
想問係咪中意睇極品家丁嘅人就中意睇"聚"婿

玄幻個人推介耳根o既 逆仙 求魔

科幻就巫界術士

仲有重生之大文豪

贅婿

江山美色 世界第一
每個角色都有佢靈魂性格故事

另外有啲都好睇但無江山咁完整又唔爛尾
師士傳說
卡徒
修真世界
一世之尊
盜墓筆記
邪氣凜然
惡魔法則
星辰變

睇過好多本但最有印像係呢啲同以上每本都有翻睇過
一世之尊都好好睇但後面啲打鬥好誇張已經理解唔到就無咁代入

全職高手

驚悚樂園

開頭好好睇 但依家睇到10xx章有啲悶

卡徒唔爛尾真係第一次聽

邪氣凜然係我睇過開得最好頭嘅書之一

邪氣鬥智鬥力，現實世界觀，黑道故事呢幾重元素真係好正，不過跳舞有少少憤青既感覺

求各位巴打推介文筆唔差同無伏嘅後宮文（乜類型都得）

賊道三癡嘅書
好可惜天妒英才

儒道至聖 都相當唔錯

隱殺

香蕉？睇過